[721] 灣仔利東街Haagen-Dazs x 利東街「Nothing Can Be Cöoler夏日雪糕脆筒派對

Häagen-Dazs™夏日雪糕脆筒派對!

尊貴的會員：

夏日炎炎，味覺視覺都想透心涼! 懸掛在半空的7米高發光雪糕杏仁脆筒已登陸灣仔利東街舉行的Häagen-Dazs™ x 利東街「Nothing Can Be Cöoler夏日雪糕脆筒派對」!

精彩活動包括互動遊戲、歌舞表演、美甲服務及特製飲料甜品等，7月19至28日期間限定，切勿錯過。

--------------------------------------------
夏日炎炎星期日 721 去行過順便灣仔食雪糕！